今日是我第二十五年單身日

興人相歲好幸苦

生日快樂

射射

嚟緊仲有二十六年
生日快樂

從未擁有
何堪失去

本來無一物何處惹塵埃啊巴打
生日快樂 自己開心就得啦

不開心

免費去海洋公園

唱k都好似唔使錢

除左恭喜我都唔知可以講咩啦

並不快樂

沒有味來

Happy birthday
快啲搵個女朋友

生日快樂
最緊要自己開心

無可能架了

但不開心

生快

生日快樂 祝你年年有今日啊樓主

玩完遊戲開心不到

快啲搵個男朋友

嘔

就返歸